學校有蜂巢 竟築在蔣介石銅像下體

黃姓民眾向《蘋果》投訴表示，他前天發現台北市內湖高工的校園內，蔣介石銅像下體處有異樣；他看到該處有新築的蜂巢，認為蔣若有知，應該很痛苦。
《蘋果》無法聯繫上黃，不知他是否曾向校方反映。
內工總務主任張聖淵回應，學校有蜂巢很平常，現在放暑假，校園內人不多，應該不影響學生；他昨天已經發現蜂巢，這、一兩天就會處理掉。

前列腺增生

巨峰提子

ban

笑撚死

Ban

肯定係中介狗搞嘅

笑咗出聲

好撚正

蔣介石(增生)

wac

人大袋表

蔣狗出嚟講幾句

屌

蜂巢係專係呢D位度築

花柳

馬總統看手表